內蒙古幼兒園爆餵不同顏色「奶片」 孩童被老師用毛衣冷針拮全身

北京紅黃藍幼兒園新天地分園涉嫌虐童事件，中國其他省份也陸續傳出幼童被針拮餵藥。內蒙古呼和浩特賽罕區金寶寶幼兒園，昨早有10多名家長發現子女遭老師關小黑屋用毛衣冷針拮，有孩童身上結痂。

「老師把我們帶到廁所裏，用毛衣針扎我們，我不要上幼兒園。媽媽，給我換個幼兒園吧！」家長聽到孩童的哭聲，心裏無比難受。當中一位郝姓家長查問自己兒子，他指身上的結痂是一名姓侯的老師扎的。另一名李姓家長則指，女兒稱被關在廁所裏用針扎，而且孩子難受就掙脫老師，但被老師抓回後遭到更嚴厲的「處罰」。

在幼兒園期間，他們每天午睡前，幼兒園的教師會拿一種帶顏色的「奶片」或糖豆豆發給他們吃，這種奶片顏色各異，有紅色、綠色、等不同顏色。「我們孩子說奶片的味道還不一樣，有時是甜的，有時是苦的，但每個同學都必須吃，不吃就會挨打。」家長質疑，園方給予的「奶片」究竟有甚麼成份。

前日，多名家長帶子女到醫院檢查，檢查結果也多為身體不同部位可見點狀結痂。教育局職員到金寶寶幼兒園調查。據該園後勤部宣老師稱，涉事候老師已在該園工作3年，目前調查沒有結果，無法確定是否真有此事發生。園方只能等待警方的調查結果。

蚹蛤蟈蜻

見Reddit 啲人講到好恐怖

先隔幾個月又黎，上個post都已經無人理

我第一時間都係聯想到呢樣